有外表沒腦袋全部開除！F1賽車女郎：女權團體別鬧了！

F1一級方程式賽車近日宣布將在下個賽季正式開除全數賽車女郎，目的在於維護女權主義。但此舉引發眾多失去工作的賽車女郎在社群媒體大聲疾呼自己的工作權益喪失，甚至表示：「請女權團體別再鬧了！」

為了展現在維護女權主義路上有所進展，F1官方表示賽車女郎儘管已經存在多年，但已經不符合目前的世界潮流，同時也與F1的品牌價值不符。

一名賽車女郎蜜雪兒表示，許多人士批評賽車女郎有外表卻沒腦袋，只是空有花瓶。事實上許多女郎都對賽車有非常深度的知識以及興趣。而這也是她們獲得工作時的必備專業，她本人甚至會駕駛F1賽車。

許多失去工作的賽車女郎目前希望透過社群媒體的力量捍衛自己的工作權。希望能夠為自己的飯碗做最後一次的爭取。（丁曉祥/綜合報導）

女權撚自己冇外表就將所有外表既女性職業變哂做物化女性 on99

跑車不嬲配美女架啦，好似炸魚配薯條咁。點會不符合潮流

如果改成賽車牛郎成件事會變成點

佢哋覺得靚女有特權，自己無，嘛要消取靚女特權囉
咁又真係平權喎，不過係為自己平咁解

支持呀
女性不是男性的玩具
所以要取消賽車女郎

係咪回帶？之前好似睇過類似新聞

女人做雞算唔算物化女性?
咁女權撚係咪撐拉哂d雞 合法果d都要拉

唔好物化女性
取消得好

Metoo成功了

增加賽車男郎

咁扮到靚靚做賽車女郎都可以係一種專業黎
有冇腦係咪真係咁重要
花瓶咪花瓶囉有咩所謂

女權撚： 物化女性

咁鍾意平權，用尿兜囉

個問題唔係有冇呢樣野，係有冇人用